超近距離欣賞下點票員點自己填

fact checked撚仲有咩野講

Fake news

fake news

未fc

已block 樓豬

又係 fake news

其實民主黨要咁多人一齊參與舞弊工作
係咪個個都守到秘密？
你話中共做25仔會拉去打靶
所以點舞弊都得
但美國呢

做得咁揚？

呢個應該係票站職員重新用鉛筆抄返果啲用marker 填既選票

自己理解下

所以而家咪影晒出黎

佢哋冇培訓過，佢哋應該參加中共訓練營。

係唔係一個負責講，另一個負責填？

任填，大家自己人

如果根據返Ballot duplication程序，係要有兩個選舉職員下進行
第二段片個男人手上既係過唔到機既選票，個女人就負責填返，應該係聽個男人講去填
你見到填之前會吸一個印，個個印係mark返“DUPLICATE”
個張過唔到機既舊票會keep
段片第二張票可能會睇得好D，個女人填既位係同男人手上個張票係一樣
只要侵侵入稟要覆核返D選票，如果個record唔對就即係有舞弊
到時就好睇啦不過我諗呢個程序都要一段時間

民主黨當初個劇本會諗好晒
但真係想知佢地呢部份點解決
唔通收賣晒法官
分分鐘保守派果個都係卧底

黨媒成功洗腦，侵已經變咗好多人嘅「殺父仇人」，仲有勾結江洋大盜、販賣軍火、推阿婆落海、強姦隻豬

睇落似係 個女人填既同佢面嗰份一樣
btw 見倒係投拜登

唔係真係咁撚蠢見到instruction油黑第一個之後就照辦煮碗下話

好
fc 左
拜登今次大鑊！

如果單純睇條片女人填既都係跟返男人手上個張d格仔位置

邊個知

真傻定假傻呀你
同枱個男人好明顯拎住原票講返比條女聽
制度上好唔好唔講
但好明顯條女係複製緊條佬揸住既點唔到既票
你要夾硬話做緊票都幾搞笑

你隻閪眼睇唔到？

全部填第一個，okay,民主黨 sure win

fc撚會用fake news 做證明

所以要靠侵侵用法律手段去覆核返選票
按程序個張舊票要keep，幫手填個張要有mark返“DUPLICATE”
如果有發現鳩填就唔洗講啦，選舉舞弊
如果無keep舊票就程序出錯
到時就大把好戲睇

fake news 都好信

撐登嗰班fact check撚呢 人嚟！傳fact check撚

下面開始出現了

同埋見到對面個個換另一份既時間同填個個差唔多

楊棍x 請入

點解咁耐都未點完票？因為改緊呀等多陣啦

都係唔好跟車太貼
得條片冇前冇後唔知做咩
唔算fact checked

屌你老味啲鬼佬做野慢手慢腳
唔怪之得點幾日都未點完啦

3寶
未Fact check

Fake news

利伸：支持侵

等睇pr 公司轉口號

推

Facebook
Twitter都係拜登陣營
佢地遲早都會Del晒所有片

仲要叫人接受現實

啲FC撚自己唔FC﹐但係就不停叫人FC

幸好trump有聽19

你話係複製就複製?
人手wo, 咁多張唔會錯? 講錯,聽錯,填錯

下面comment 屌到開花
內戰la
Fb Twitter 一定清算

係容許點票員填架 Fact-checked

push this

擺撚明造票啦屌你老母拜登

其實都奇尻怪

如果投個條友專登玩野填張廢票又幫人填番做乜鳩

勁過掌心雷

pin #15 la

仲唔告上法庭？
網上嘈有用？

個別例子
相信對選舉結果不大影響
純粹反政府分子對事情不必要地放大

唔好諗住鬼佬好醒
出千呢樣野佢地學一百年都未學到亞洲人

#15 ?

支marker 係票站職員派比選民填 唔記得邊個州係咁樣，所以派左12個國土安全部既人抄返啲票

連登左膠 死黑警藍絲死撚曬？ 出黎講句野

我信係真, 因為twitter秒block

邊個知呀

諗真啲過唔到機嘅票會唔會係假嘅票嚟一換一俾佢換咗張真嘅票返嚟

你話係就係?

睇返個男人手指，同女人填既位置。

唔好成日自 high 喇

你地咪繼續笑9 fc撚
正如人地笑9我地亂放fake news

fc 咗未??

香港不妨參考下
直程係入面填埋
又旅遊巴又姓浪費金錢

d FC撚去左邊
求fact check

你就咁一句「你話係就係？」冇用
我一樣可以答你「你話唔係就唔係？」

睇#15
填返張票係嗰個州嘅既有程序
你可以話啲程序戇鳩
條片頂多證明到有人喺度複製緊啲選票
可能係基於出術，可能係基於程序
條片本身證明唔到民主黨有舞弊

哦

Push

終於有理性分析
感謝你

push
有真係keep住follow就會知有D票print錯日期過唔到機, 要用人手填番
點解print錯就要再了解下啦

Cls

點票員又唔係政黨管
第一你唔知佢做緊咩
第二你點知佢做緊既野係有利拜登唔係特朗普

同埋fact check究竟有咩問題
之前嗰啲炒車平反咗啦咩？
指出錯處反而畀人鬧
顛倒是非先係正常？

2 段片都係一個人讀一張，一個人填一張
哦乜野呢？

咁你都唔明?
咁樣點會唔易做假呢

點知佢係咪跟返選民個選擇嚟填?

Pin la

Backup 先！

仲有一個人睇往的

要自 high 隨你喇

真係要造票
點解唔做曬佢要留番d比trump?

樓主 pin this 啦
班侵粉不斷 spread fake news 真係好撚煩
無知真係好可怕

Fc撚話票站人員信得過，一定會唔會造票

咩都咬實曬入左先？
咁做同BLM幫trump拉票有咩分別

過咗咁耐都唔肯pin
可能樓主都係侵粉

中間o個個人係做咩架呢？
訓緊？
定係睇往有冇亂填？

痴撚線 根本 黑撚到痴線

侵粉係到唔肯面對現實

美國人：拜登贏就得 其他都係fake news

任填架喎

Send俾個二打六所羅門未？

屌你又一件on9
追po啦，咪講撚咗係 fake news 囉

易做假既話
咁上屆侵贏都一樣可以係做假嘅姐

哦， 明哂， 投joe biden呀嘛

唔怪得咁多票 啦

唔知支那用幾錢買一張票呢

邊個知 話唔定係借重填改票 而且上面咪講要起碼三個

笑撚死咩， 人地講就錯， 你講就啱哂？

唔知就咪撚攞出黎講啦

男既讀緊浸浸既票既資料

女既就改返做投支登

Fake news！
It’s not true!

而且要起碼三個人 而家得兩個 州政府要唔要公開cctv證明清白

成班反美撚

佢被twitter ban 唔咗 - lifetime

"At least 13,500 misprinted absentee ballots in two counties will have their votes transcribed by poll workers, possibly delaying results"

唔好再開新post講重覆既fake news

依嗰程序起碼要三個人 共和黨 民主黨 同黑警mon住confirm先得 圖中得兩個 仲要無人confirm 即係錯程序

講就要填？天真嬌

唔係話佢哋冇廢票，重新填多次咩？

又要重新吸印
唔撚係呀

有時scan唔到又話廢票有時又可以用手填番
玩撚曬啦

錯程序 兩黨+黑警都要有人在場confirm 但無 咁就會變任佢填

啲美國人係咁跳脫

點知個男人手上係過唔到機既選票?

所以要求州政府公開cctv同解釋成件事 點解可以錯程序 票係咪填啱 會唔會造票

未fc就出post 想欣賞樓主會比人點屌多

on9今次真係要重投

洗黑票
又贏

屌，姐係有漏洞囉
如果代入係香港選舉
d藍絲or支那大媽做點票員
你估仲會同你講仁義道德？
一叠叠咁做票啦

應該係民主黨鐵粉或反侵白左

Push
成堆怨婦係到係咁屌人fc
好撚煩呀

真係屆屆都有人Post
上屆就調返轉，係民主黨支持者Post，話Trump揾人做票所以先咁多票

勤工獎

連最出名嘅五毛都同班垃圾口吻一致 話fake news
睇黎五毛劇本係所有野都嗌fake news推翻

backup ed

上屆冇Mail In

Have you seen #15?

#15

首先，邊個知佢有跟？
第二，佢跟咁原本張票呢？佢填完一張換下一張無郁過其他紙，點跟？

抄番都要有originals喺度吖
喺邊 腦入面？

＃15 有講做法，自己睇。
呢度樓主係唔信無古怪，所以無pin 出黎

對面個男人讀比佢聽，detail 睇#15

我有睇15
但無人監察真係填乜都得

其實似係佢對面個男人講，女人寫
你見第一張女人寫完，男人係放低咁佢手上張紙去左邊，女人填第二張時
男人同時喺右邊拎起張票

屆屆都有 ballot replication

拉

睇 #15

點票果班是是但但
根本就唔當侵侵係一回事，只要支持拜登就算係錯既野都覺得無問題
情況就好似每人都有自己良知咁，一班無道德既人點會同你玩公平

Fact Checked!!Fake News!!!!樓主假消息已BlockedFact Checked!!Fake News!!!!樓主假消息已BlockedFact Checked!!Fake News!!!!樓主假消息已BlockedFact Checked!!Fake News!!!!樓主假消息已Blocked

補充返
但個女人有冇跟男人講嘅去填就唔知喇

Lo上pornhub啦

其實又有可能嘅

#15 係fake news 樓主先係真
fced

其實認真咩
再唔ok 嘅選區
全票拜登機率都係好低
仲要張張都係拜登過唔到機
點fact check 都係好fishy

你用櫃員機入銀紙部機唔收都會搵其他方法啦，見到有人話scan唔到就維修部機，有時唔係部機問題

Fake news

呢個係票站職員重新用鉛筆抄返果啲用marker 填既選票

佢地係監察員，好多地方都係一個共和一個民主黨咁睇住再加埋有閉路，咁都可以話唔信
不如你直接話點票機係假好過

制度年年都係咁 今年先個個話有問題

誤會嚟
會員福利，一人一百票
已辟謠，唔好再報fake news

其實一睇呢個post就可以monitor到一班將會係民建聯支持者
低學歷，最低工資，只識有限文字，理解能力低（下刪一千字）
唔理支持邊個，
一個稍為有思考嘅人，叫算人地叫你跟住填，你都會覺得唔妥當啦
真係有班人，仲話叫人用閪眼睇
連登其實可唔可以出一個低學歷版，比佢地用閪眼睇嘢呀？

條片係共和黨黎

左媒：個別事件

Fact Checked!!Fake News!!!!樓主假消息已BlockedFact Checked!!Fake News!!!!樓主假消息已BlockedFact Checked!!Fake News!!!!樓主假消息已BlockedFact Checked!!Fake News!!!!樓主假消息已Blocked

[/quote]

人地嗰種係九頭蛇嗰類組織
人地宣誓效忠
點會出賣？
唔好傻

你弱智唔洗周圍同人講嘅
做戲都唔會咁柒啦
如果全Biden,咪好似130000票一齊入數一樣囉，柒！

媒體一齊censor囉 再唔係就9up啲似是而非嘅藉口囉

拜登貪腐都cum到啦 有咩做唔到

見證地球史上最强國家殞落

其實我真係覺得唔會咁做票。
一嚟慢，二嚟會有Audit trail 留返低，
要做票直接係出面車兩箱過到機嘅入嚟就得啦，駛咩搵兩條友係到填。

要笑就只會笑呢個程序係on 9.

你話咁樣去造票就真係太無效率

保安係隔離都當睇唔到

fake news

難怪郵遞票要點咁耐了，原來人手製作。

係美國換driving license 我試過等6個鐘 dklm
佢又唔係話好撚多人 但個個政府工做又36唔做又36 又唔會比人炒 所以做野慢到痴撚左線

比啲信心美國人啦
數以千萬計既人投左trump
如果真係成個選舉都好似連登仔講既咁黑暗
佢地一早內戰左

曲要寫明

先唔講讀果個會讀拜登
你人手抄重複性動作唔會100%無錯，更何況係用埋聽力

原來fact check喺連登係會比人屌

連啲媒體都可以做到出晒面，censored佢嘅言論、直接cut鳩佢嘅直播(而唔係交畀觀眾決定)
你就知想trump輸嗰班人係咩都有可能做得出
其實就同香港忠誠勇毅個情況一樣，佢哋認為自己做嘅嘢係啱，就會不問原則咁使橫手，乜都做得出

女病人睇男醫生都要護士陪同啦
你重新填選票，點票無第三者監督住都得

美國真係好拎人失望

得把口講民主

要睇返賓州，但如果真係錯左程序，trump團隊就可以捉住呢點去打官司

依條片而家證明左啦 定有共和黨同民主黨人用千里眼監票confirm

無錯
點唔認同 都唔可以cut直播
唔比人講。呢D只有獨裁中共先做得出
民主黨同背後傳媒導致美國民主制度崩潰
而且係為私利！ 出賣自己國家！
支持Trump的美國人 雖然今次場仗難打
但堅持一定會贏。

咁都要兩條友，
講條友又唔check 填條友有無填錯，
填條友又唔睇返講條友有無讀錯，
咁咪白白將個error rate ^2??
鬼佬做野真係

我真係屌你老母你真定假呀
不如你留個tg私下話我知
如果你係扮野spread fake news我會開心d
起碼我會對香港教育有返d信心

唔撚洗睇片 就咁睇相 都知 右手邊圈住係上一張
左手邊圈住係下一張
最左係全新冇用過
對面阿叔個張先係複製目標

我絕對冇強姦既豬

ching種幽默唔講得少

陰毛少陣
主要係做返之前可能因為用種水筆呢啲濕鳩野過唔到個d

你點肯定佢地唔會改

賓洲

點票站影曬

你收皮啦千里眼

選舉職員：有吉票食得唔好晒

所以要寄望美國權力制恆既制度仍然存在
只要trump團隊入稟，係庭上公開哂Ｄ證據，戀童登實死
只少賓州份ELECTION CODE有寫明
shall bear a serial number which shall be recorded on the damaged or defective ballot or card.
呢Ｄ有哂record，要追一定會追到

有曬證據，咁比埋電話你打911過去報警啦

原來報警有用，早知831嗰日報警啦

因為睇返賓州份ELECTION CODE Section 1114-A.有寫明duplicate ballots or cards shall also be clearly labeled "duplicate," and shall bear a serial number which shall be recorded on the damaged or defective ballot or card.
有哂record，要追一定會追到
只要trump團隊入稟，係庭上公開哂有改票證據，戀童登實死

要澄清返三個人監票程序係Wyoming既law
CSG只係根據條law作出建議叫其他state跟
實際上係無法律約束力用於賓州度
ref:

要咬佢造票既位取決於duplicate既票係咪同true copy果張一樣，而duplicate同true copy需要一齊留記錄，

單純程序黎講係自招嫌疑，但事實上亦咬佢唔入
依家侵侵需要搵到大量票係override左原本張票既選擇先能夠證明敗登係選舉舞弊

左媒fbi已拉該做票完，更自爆為特朗普做假票

但最後lan線吊頸自殺

factcheck撚出現了